港人何去何從

到目前我們去到一個十字街頭續衝擊會帶來更多人受傷及被入牢。香港大至上有五種人，所謂上等人當然包括有錢或有面一切無憂，都已經上岸了,香港有錢搵就留下,第二類是大陸移民來港包括所有富二代,貪官及其下一代或是代理人，他們目的是安穩定手上的財富進一步找發財機會，第三是中產階級，有才幹及教育做僱，第四類是比較低下層沒有多大教育卡口如普通生意手作仔或受僱，第五類是學生未經世故但有理想受西方理念，他們沒有任何束縛除了家人關懷。

我可以說所類别的人都會享往民主自由制度。deep down inside everyone knows communism is not going to last long. Given time they will definitely collapse. As seen from the collective actions to restraint communism universally it is only a matter of time they will need to change. This is survival for China. I am not telling people to stop their protest but please continue without the need to do more sacrifice because with the progress of isolating China on a worldwide basis there is not going to be much time before communism will collapse. Deng Siu Ping anticipated this but it seems people have been unfortunately misguided by China’s enrolment of UN and now US is going to correct this misconception. Wake up China before it’s too late or people will suffer. Be wise and not be preoccupied with the wrongful idea of conquering the world. Your ultimate target is to align with Us and the rest of the world to fight for survival against Aliens. Why do you think US need so much nuclear weapons. It not against Russia but the Aliens. Wake up and unit with the rest of the world instead of beating up in the people of Hong Kong without which you would never have become what you are of today. 成也蕭何 敗也蕭何。請勿忘記沒有香港的投資及幫助你以為中國會有那麼快成為强國嗎？